咬死男人命根！反性侵「強姦斧」避孕套熱銷

為了嚇阻性犯罪，南非女醫師葉勒絲(Sonnet Ehlers)在2005年研發一種女性專用的反性侵避孕套「強姦斧」(Rape-aXe)。目前這款產品詢問度愈來愈高，一度造成熱賣。

▲「強姦斧」內有牙齒，可以狠狠咬住性侵者的命根子。(圖／取自網路)

據了解，這款內有「牙齒」的防狼避孕套，內層中空，有鋸齒排列的鉤狀條紋，女性裝在陰道後，如果男性想要性侵，命根子就會被狠狠得「咬死」，只有找求助醫生才能取下，否則只會愈鉤愈緊。

該產品一上市時並沒有受到太多注意，2006年還一度被歐盟要求改名，直到後來陸續有媒體報導，才逐漸受到關注。對於產品一度被外界批評是「保守」，葉勒絲強調，至少要做些事情來反制性侵行為，讓男性在犯罪前能三思而後行。

轉自ETtoday 東森新聞雲

諗下都痛

點塞落去？

處女裝唔入

條女塞呢舊野入閪會唔會high

未用過女性避孕套 唔清楚

小心有牙

舊嘢又唔係硬嘢 其實應該無feel?

強姦姐.. 都會望下個西隆先入掛

巴打講到好似有經驗咁

除左先咪得

強姦前比人掹甩左會點
用手指探下路先嘛

先姦後殺同未姦就殺結果有咩分別

其實睇唔睇到有戴？

一個係強姦play
一個係死魚play

即刻諗起呢佢

概念圖

見到倒齒都摵摵地

調轉前後戴咪仆街？
應該要加多行字

屌唔到西 轉屌屎眼

而家既連登應該冇咩人明你講咩

瞄撚準未?

垃圾戲

老老實實用咗幾秒鼓起勇氣先入到來

比人捉到調返轉頭套落碌鳩插你呀

因為痛抆唔番出黎 咁到時係咪同條女插住去差館

長期塞住呢舊野個閪咪闊過西隧 ？

條女唔痛 可以強行扯岀嚟
條仔就會痛到無行動能力
訓係到等黑警嚟拉人

扯左出黎之後即刻比第二個男人上左

回覆真係好痴線

係啊係啊 而家既連登冇人睇戲架

最尾咬斷碌鳩真係諗起都痛

條丁咬死姐，向西嗰面冇咬死可以甩出嚟，你當套用屌完戴住一齊走，之後條丁縮返細咪脫身囉

成西血都敢入
咁重口味你都抵輸啦

我諗就唔會啦

托撚住條女去醫院嗌救命

強姦犯：驚你有牙？
靚女：我有牙！
連登仔：牙你老母

鬼鮫其實實力去到邊？
我覺得佢變左形勢之後好型

咁咪強姦前指插幾下先

防得一個人，唔怪得印度冇人買

以前睇到個閪咬斷左碌鳩之後比狗食左 睇到j痛屌

唔做第一個上咪得囉
永遠汁人二攤實無死

條仔會攬實條女

屌屎眼咪得

驚你牙

有屎

此面向敵

成閪精

等條j軟左咪除到

諗下你插左入去，之後條女用手揸住拉個套

屌你有牙

正常強姦會硬左先入，即係條JJ係漲漲地嘅。
好，咁強行插入受害者私處之後，應該第一下抽插就會畀啲牙咬住。
本來異常興奮嘅強姦犯會O咗，心諗：做乜鳩？然後會有少許疑惑、最後先識驚。
即係咁：😧->🤔->😨
成個過程好短，所以強姦者好快就會發現自己JJ出血，而身體亦會即時作出physical嘅回應，簡單啲講即係鳩都縮撚埋。
由於條JJ已經縮到好似一條毛蟲咁，所以私處內嘅牙唔能夠再咬實佢，強姦者JJ順利拔出。
但由於血流成河嘅關係，男主角只會訓喺地上扭扭另另喊虎喊忽大叫救命，呢個時候受害者可以選擇趁機逃走，搵黑警幫手拉人；又或者係選擇作出復仇，將自己JJ放返入毫無反擊能力嘅強姦者私處，送出強烈抽插。
無他嘅，報仇之餘又可以獲得快感，所以話，用左呢個強姦斧避孕套，笑到最後果個一定係你。

長期塞住舊野，個西撐到鬆晒

如果個男人係M的話

成個連登一定得你識啦

帶條即食腸探路

睇清楚先入咪得

套戲幾好睇

牙籤仔咪無事

香港男人咪無事

好經典

幽默感呢家野

佢又講得岩喎

正常屌閪，如果猴擒嘅都唔會睇啦
你強姦都會睇下個閪窿

咁點解會有屌板男

果時唔敢睇

見到都痛

Early bird gets the worm
Second man get the west